依家啲小學生講兩句廣東話又講兩句普通語

明明對父母都識講廣東話
但個老母就講廣東話
老豆就講普通話 間唔中又講廣東話
搞到個細路又一句廣東話一句普通話咁

以前啲死靚仔已經兩句中文又兩句英文
中英夾雜